懇請所有被標籤做難食/低質素黃店盡快作出所有可行改善

先講一句: 嚴禁在此文章發表分化黃色經濟圈言論

黃色經濟圈需要補底
高質素黃店相信對家永遠都分化唔到，甚至對家都會忍唔住食
基本上絕對無敵

但係中至低質素黃店受到批評係必然會存在嘅事
對家藉機搞分化無可避免
但係唔代表一句對家分化就可以唔駛改善

請各位手足同黃店共同合作
中至低質素黃店仍然需要大家支持
手足可以向水平比較差嘅黃店提出改善服務建議，最好係私下用各種方法pm俾佢哋
黃店應該盡量接受所有合理建議
做到幾多得幾多
但唔好心急，唔好諗住一朝一夕就可以變高質素黃店

老鳳希望黃色經濟圈可以補底成功

黃店唔會難食，勿分化，拉

接受現實
黃店一定有啲係質素唔夠好
萬一遇到請提供建議俾佢哋

50蚊食餐蛋面呢類要改善下

呢個真

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

你唔一定要食2號餐嘛 你可以食1 3 4 5
你改善下智商仲好啦
難食係舖頭嘅問題 款式係你自己揀

60

唔好咁講住
客同黃店都同時需要進化
抗爭唔係一兩個人進化就有用
全部都要一齊進化
同時，即使係高質素黃店都有招牌菜同相對冇咁好嘅菜式
當然老鳳都想全部都勁好食，但事實係冇可能
係特別差嘅就私下提供返少少建議俾佢哋

連登太多打手，就算你做到80分，
佢都可以追住果20分黎屌，
同呢班人講道理=幫佢地推post，
大家見到屌黃店post唔理就ok，
自己幫襯一次，好既再去，唔好既唔再食，
成件事其實好簡單

好老實講，真係有人願意比60食餐蛋飯又如何？
而且又唔係佢地出錢，屌黎都on99

我都覺有啲唔係咁好食，所以會去食好食啲嘅

所以老鳳話要pm俾佢哋建議
唔撚好喺公開地方批評黃店

推

覺得難食咪唔幫襯囉

食過龍門一次咖喱牛肉飯
個咖喱汁都唔撚係咖喱汁嚟㗎
不過牛肉好多，同埋朋友話個瑞士汁撈麵好好食

咁多黃店，唔好食咪去第2間，反正大把黃既小店需要我地支持
為左難食特登開post屌完全唔明有咩意思

老鳳認同
認同你一半
最好做多啲，私下提供建議俾你覺得唔夠好嘅黃店
為抗爭行多一步

手足一定會出埋d on9 post
唔係叫人玩槍就叫人係屋企整殺人陷阱撚9手足啦
得閒無事就分化下黃店 話低質黃店係偽黃
俾人踢爆就話假膠post
手足一定會係唔係就黃字大字話人分化奶共
手足一定會聲稱自己無資格帶頭所以唔衝
所以寧願上連登開膠post
一係就開post話人柯尿起左腳定右腳 浪費網絡資源
手足一定會瀨三瀨四瀨無軍火 到有又話要係後面玩狙

高質素黃店=深黃，低質素黃店=偽黃

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

成日話人分化乜奶共乜
俾我翻舊帳你分化過黃店
你條撚樣見反應唔好隔撚咗成10日先話自己假膠
依家又想洗post補底扮無咗件事?

第一句已經講明
嚴禁在此文章發表分化黃色經濟圈言論

請大家無視分化言論

你反醒下點解你d post咁多人屌你啦
話人"分化" 又唔見"分化"其他post
only"分化"你一個?

你唔只分化緊老鳳，更加係分化緊黃色經濟圈
你已經犯下對人不對事嘅錯誤

難食咪難食囉，唔好攞岀黎俾位網軍講

味道質素問題關智商咩事
煮得唔好食 反而叫人轉口味??
係個客問題??

咁態度好串下喎

下覺得難食咪分享下囉 比其他人唔好中伏都好
好食個啲咪大大力讚 介紹啲frd幫襯
連評論都唔比 要人私底下pm店主
反言論自由？報喜不報憂？